----------------------------------------------
Instalacion y configuracion de python version 
----------------------------------------------
1) version python 3.7.0 (instalación habilitando entorno pip)
2) Instalar las dependencias requi.txt, de la siguiente manera
3) pip install -r requi.txt
 con esa linea de comando se instala todas las librerias que se hace uso para la construcción del prototipo de sistema.
4) descargar el proyecto y ejecutar el archivo menu.py.

----------------------------------------
PROCEDIMIENTO DE USABILIDAD DEL PROTOTIPO
----------------------------------------
1) Click en cargar imagen( imagen de enfermedad con fondo blanco)
2) Se muestra una lista de arquitecturas. elegir la primera opcion que es la propuesta.
3) Finalmente se procesará y nos mostrará la información.
 3.1 clasificación de la enfemerdad, información técnica y grado de severidad en la hoja caso Hemilea Vastatrix.

